hkt好唔好做

Cs team
有冇過來人分享下

妖

梗係入KingZone DragonX

唔好做 死左佢啦